大病初愈應該食咩好？求中醫巴打指教

近日感冒，腸胃炎一起來。
樓主已經屙到唔可以再屙，感冒都開始好轉。
求問吃d咩對於恢復元氣有幫助？
感謝

麻辣火鍋

十全大補酒

後生仔護理返腸胃就得，清淡富營養飲食
忌食辛灼肥甘厚味，除非你素體虛弱先要再調理